有租開車比人既車主巴絲入黎

開始少揸部舊腳車，一個星期都未必揸一次，諗住網上租比人收返少少，有咩要注意？

比人撞左你就仆街

一日一張牛肉乾，一個月後收信睇下你點追返

咪玩啦ching 你香港定外國阿

邊份三保容許你將架車出租？

劏

見唔少人諗住做租車生意都奶嘢， 非常建議樓主唔好見自己架車少用就諗住去做租車生意，因為風險太大

小事嘅就遲還車，食野整污糟架車嘅車廂
大件事嘅就有人租車撞咗車之後唔認數同埋唔肯賠錢
見過有租車比人嘅車主喺網上呻自己架車租完比一個女人之後架車嘅擋風玻璃爆咗，但係個女司機唔肯賠錢唔認數， 最後個車主硬食自己出返錢去維修個擋風玻璃
嚴重啲嘅話如果租車嗰個人炒咗車，個車主都可能會有法律責任或者手尾長

我覺得唔只租車，甚至借車比朋友都唔好
一出咗事個保險未必cover到
同埋如果人哋撞咗車嘅話人哋可能知係講一句sorry就算數，到時啲維修保險就要個車主硬食

搵熟人租，平少少都唔租俾外人

你條女會唔會租俾人

車同理

明白哂